娛樂圈的潛規則(韓國)

thisav見到 唔知真定假

pish

首尾呼應有埋

我個一蚊呢

lm

有冇人比d回應

幾有笑容

移花接木 影得又唔拍埋片

嗱今次真係移花接木，唔該唔好屈啲g

p都p得好小小